聽日又到星期一

幾時先有假期…

點解星期五到星期一咁快過
星期一到星期五又咁漫長

邊一個發明了返工

因為
五>一 3日
一>五 5日

我必須盡快辭職！

屌...好撚攰 返工有咩意思

陳同佳自首左你都未辭